新手想買guitar

Budget大概1500至2000蚊
想買個木結他 係彈d pop music既cover 同埋隻手比較大 唔知巴打有冇推介
唔該哂

推一推